覺唔覺亞歷山大老母實在走得太前

如果遲幾年就會係依家d kol光明正大cap水
走早左幾年慘撚到

小賤種依家生到成個女人咁

乜撚野lucy真係行開喇

頭髮都唔幫佢剪

想屌佢老母

佢老母 死藍絲扮持平 大愛 想嘔 假撚到閪 見佢冇朋友就知個人閪

個細既依家真係成個妹妹咁